高文喪call球員 古天奴有得留低

【Now Sports】西班牙傳媒指，巴塞隆拿新教練朗奴高文近期忙於致電告知球員去留，其中古天奴將重返球隊。

西班牙《世界體育報》稱，剛為拜仁慕尼黑奪得歐聯冠軍的古天奴（Philippe Coutinho），周一收到巴塞隆拿新教練朗奴高文的電賀，並獲通知新球季可獲重返魯營，希望一起為重建球隊而努力。

古天奴收到的是電賀，但更多人收到的卻是噩耗，烏拉圭球星蘇亞雷斯、維達爾已知道將被棄用，其餘將離隊的球員還有安迪堤、拉傑迪、菲普等。

至於青訓產品的巴斯基斯、碧基、沙治羅拔圖則前途未卜，後衛艾巴則肯定留在陣中，與他向來默契甚佳的美斯，繼續領軍迎接新球季，為剛過去一季3大皆空，包括衛冕西甲失敗及在歐聯被拜仁慕尼黑大敗，撥亂反正。

圖片來源 : ©AFP

球盲分別器 走唔走

古sir值得巴塞為佢起一座銅像

MSN

以為係kinglsy coman

我都以為係
諗緊原來佢地咁fd 想古天奴留拜仁